屌你老母一落雨成班公屋仔死晒出黎

同d曱甴冇分別
好心你地就留返係自己公屋範圍度游黎游去
去人地個私樓商場搞到成大陣公屋味
領展冇冷氣咩？ 做公屋狗做到你咁犯賤